入黎留你對［愛］既睇法

點先算係愛

無條件？

愛是恆久忍耐，又有恩慈；愛是不嫉妒；

愛是不自誇不張狂，不做害羞的事，

不求自己的益處，不輕易發怒，

不計算人家的惡，不喜歡不義只喜歡真理；

凡事包容，凡事相信，凡事盼望，

凡事忍耐凡事忍耐，愛是永不止息。

係錢

港女： 你有車有樓 跟你唔洗捱窮咪愛囉

男：你俾我屌， 身材夠好 床上夠淫 令我唔會想出軌 咪愛囉

得唔到嘅咪就係囉...

愛係尊重 坦承 負責任 有和而不同嘅包容 忍讓 同接受對方嘅缺點
但我地只係人
所以愛都有妒忌 猜疑 佔有慾 控制慾 厭惡 唔珍惜

愛係既複雜 又簡單嘅一件事
愛又係可以一同其他人一模一樣 但同時又可以與別不同嘅野

利申：啱啱被分手